《花姐Error遊》請咗清水健同花姐玩屎！！！

好撚痴線！

10:05開始

有集有Julia

未追到

有清水健咁癲

睇到都想嘔....點擺入口cls

食屎有乜可怕 我都食過屎 我真係食過屎

又julia又清水健

清水健有冇同花姐？

清水健康料理

一除面具果下認唔到
個樣殘到
撩手板果度笑死

花姐好玩得

佢有食屎習慣,佢整既屎味咖哩一定好似屎味.....

同第一碟有咩分別

清水健手指撩鳩error班友

真係好難怪清水寺會拒絕佢哋班痴線佬
如果係人哋日本名寺廟到食屎咖哩
重要食到嘔曬咁
真係整臭清水寺個名

但poki上集食魚眼都好癲

我哋黎到清水寺請到清水健幫我哋準備清水健康料理！

Julia嗰集笑到仆街
可唔可以獨立開個post?

屌你每個item一個post

咁正!!?邊集!!?

喂呀爺你睇曬佢咪得囉

清水健係我偶像